發覺某D同學未到30歲, 每次辭職已經要休息幾個月

話要回下氣先有力返下份工

有咩問題

應該要24/7返工 如果唔係就係無撚用嘅死廢青

有咁嘅積蓄其實係咪代表佢儲落唔少錢？
好多人有負擔轉工都唔捨得放下假先。

關你撚事
佢使你啲錢？